好想要個自動暖廁板既廁所呀

辣撒

幾錢

凍親個屎忽了

我幫你坐暖佢先

淨係整暖屎忽都要幾舊水
日本d廁所幾錢

唔要呀

肥婆會怕凍架咩

凍o個幾日就要換過塊廁所板，on99

會

生活態度你識條春

好貴

pansonic廁所板最平2千幾蚊咋喎

拎風筒吹暖佢咪得

好平
我買比個日本租客用，幾千換曬成套
有自暖，自動清潔等等功能

留名睇D仆街叫你淘寶

淘寶囉

利申仆街